唔怪得名編劇同其妻子結婚咁耐都未生仔

原來無得刷首抽

仲以為你話驚無屎忽

我唔會咁賤格

比著你，你扯唔扯得起？
好明顯只係有人睇中條女既出版人脈

所以隻飛雞未成日坐正
佢仲要係忽然坐正仲要無料到